登入返舊登個ac 睇返自己以前啲留言原來咁on9

好想用個頭撞爆部手機moon

留左d咩

你而家都一樣咁戇尻

明

成熟好多啦

唔講了 好撚膠

見到呢個post

唔知08奧運post班巴絲
唔知仲有無上高登/連登

我淨係睇返16年尾就過檔啲post已經覺得自己好on9